Zijn verleden is een idee, en de ene pagina die we kennen - en die uit zijn eigen mond--vertelt dat er al eens eerder bij wat de heer Morris zou noemen een 'krappe plek' hij ging terug naar zijn eigen land uit het land had hij probeerde binnen te dringen, en vandaar, zonder dat daartoe bereid zelf voor een nieuwe poging.
Hij kwam weer beter is toegerust voor zijn werk, en won.
Dus hij kwam naar Londen om ze een nieuw land.
Hij werd geslagen en wanneer alle hoop op succes was verloren, en zijn bestaan in gevaar, vluchtte hij terug over de zee naar zijn huis; net zoals hij vroeger was gevlucht terug over de Donau uit Turkije."
"goed, goed!
Ach ja, zo slim lady!"
zei Van Helsing enthousiast als hij aanbeland en kuste haar hand.
Even later zei hij tegen mij, zo kalm alsof we had al een zieke-kamer overleg:-- "72; en in al deze commotie.
Ik heb hoop."
Wat haar weer, zei hij met grote verwachting:-- "maar doorgaan.
